有無巴絲記得 qooza

當時有事無事都c0mm3n7 ;-P comment :●)

睇返啲相 個個都係過氣mk囝囡
有無人想放啲相上黎借下刀咁呀